美股認真討論區 MLXXX

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

用緊蔡鏡, 想知有冇其他牌子好

滅世

香港啲劵商幾時先識進步下

一通真係垃圾

終於炒返big crap?

又執石

一陣等睇呢個post班叻仔有咩偉論發表

奇怪 以為今日休市

侵侵一走 個市就上
我要賺晒你班美國豬既錢 幫侵侵報牛!!

我預2022年中加, 應該要係full control congress之前做
唔做就無機會, 不過依家最大問題就係夾係中間
到時經濟復甦成點, 如果未上到軌道就推agenda就爆炸
加又俾人屌, 唔加又俾人屌
唔加俾極左夾死, 加左俾商家佬夾死

我平時全身衣着加埋可能千零蚊，但眼鏡好鬼貴
次次有人問我副嘢配咗幾錢我都唔想講，怕嚇親人

係咪岩岩先轉HTML5

BB使唔使扯到咁

石子走TＳＭ 入ＡＲＫＫ 大家識玩

仲要係焗住用

maybe a "shock therapy"

Bb 扯曬旗

毒撚冇人問
但配左呢d眼鏡之後會留意人地戴咩眼鏡

all in tsm未日call財自

可以改圖未

Futu go go go !

其實日本手造眼鏡同其他有乜分別?? 特別輕??

shock therapy咁夠膽
我驚佢行到一半變返gradual 效果兩頭唔到岸

有咩零售股推介

可摸耳回少少俾我加貨

Gevo 咁撚恐怖嘅喂

石仔好似話睇140

今晚又大升
清倉廢淡派繼續等內戰

酒呀

GOP 算盤，美國人民對DEM執政失望，2年後中期選舉大舉反CUP

VERI

祝好運

好玩唔玩入ARKK...

點解明知跳水都仲入市？？

入tsm先

由佢開檔已經係用户，真係覺得個管理層係好垃圾

仆街啦,世界末日啦,契媽俾石頭狙擊呀

之前arkw執左1石今次執幾多

但我唔想傳統共和黨個堆撚人贏, 個堆人贏都無撚用
淨係派錢個度都坐住個腦
最好肥仔奧呢一年搞茶黨運動連埋Hawley同Cruz夾死d元老

佢轉個頭就丙朗出返黎同你講佢正數啦

自我感覺良好就夠我都唔想有人問
睇人眼鏡呢樣嘢真係多咗

琴晚升到9.6蚊想買 但諗一諗佢賣啲chemical我都唔識
佢升到11勁想高j 好彩無入

FUTU 唔係都係用IB咩？只係換咗個介面印象中

石仔燈得跌契媽
每跌一日我就入一注

ENGLEWOOD, Colo., Jan. 20, 2021 (GLOBE NEWSWIRE) -- Gevo, Inc. (“Gevo”) (Nasdaq: GEVO), today announced that it has entered into definitive agreements with institutional and accredited investors for the sale of an aggregate of 43,750,000 shares of common stock at a purchase price of $8.00 per share in a registered direct offering priced at-the-market under Nasdaq rules.

Netflix 盤前升咁多

BLM

唔同的 IB簡單啲 佢地係用同一個ser only 好似係

坐左幾耐

但共和黨今次係輸晒喎

仆街 點解要咁做

等加倉啦

拜登上位
納dee升嘜鳩
唔係應該升dj咩

[member]重要的事，有興趣試睇下去買實體書

牙石博佢上150 再反手沽空

2021 不斷數鎂

本多必勝

好業績

FUTU到底咩事

班台仔咁鍾意送中由佢地啦
原神咪又係成堆人玩

即入50股炒炒

Market always right, 耶倫祖媽派錢

歐豬d太陽能咁垃圾好心就退市
我大tan 130 準備

Bitcoin幾時戰勝歸來

龍龍蝦

契媽又中痴撚線

有建制派提議鄧炳強跳級登上特首之位

gchi

到下次股市閪霖果陣

我買dj
佢就升納dee

千升含淚睇拜燈登基

想跟好巴功課
但升到仆街

22:03:48
特朗普在总统告别仪式上对支持者们表示，将“永远为你们而战”，并保证会以某种身份回归

繁體支那 玩遊戲就玩遊戲 為甚麼要說政治

penny stock 暴升一輪就出offering
bb又會唔會增發

屌 石子咪害人

咁可以跟住put個邊先嘅

係wo D蘋果高左d wo

bb增發咪可以加貨

歐豬唔止太陽能廢囉 好唔好呀

今朝上咗黎gel 頭

今朝出現過

me自動勝利

都怪cctoy無guts同我賭5千 biden2020

搞到我無得再加tan

好彩無arkk

龍到

毒果130道牆要打幾耐先上到

ARKK 都唔知佢做咩要盤前入, 盤前E幾個月都起碼比人抄高1蚊

Offering 姐話點？

佢小過25k

盤前師

on9有樣睇

我記得有個巴打日日玩盤前溢價執錢

ark系列的基金盤前有溢價

石囝一放tsm已經上到136
今個禮拜五上140

配股啲fd

NFLX 大船出發！

一陣ARKK就滅世 聽朝就C朗

石子兵法 - 挺而走險

今晚就140啦 仲今個星期五

小西都會入支概股咩

契媽上咗船

其實當係工藝咁欣賞
啲細節位的確係靚嘅，係有睇得出嘅分別
老實講，係自我感覺良好
擺明係奢侈，不過對我嚟講好過買名牌衫褲咁解

Pompeo 2024

有內幕驚閪

日日都同好巴神交

（利申 好巴教信徒）

唔好睇小石子

開船

各就位 含淚數錢

唔該單身巴

肥仔

聖母全家桶不是說假的

nq下個咩目標？幻五？

要等4年

14700

所以理解唔到佢咩玩法

咁特別既數

最後1分鍾,登登上台大龍市開啟

Bb 今日20好唔好

石仔走左tsm？
又話渣上200

果果爆升列車快將啟程
大家入好貨未呀

個巿強到完全冇力跌

千升慶祝

uncertain大勝！

幾點登基?

轉身快撚到,佢中出左契媽度

所有大船出發！SH到永遠

因為佢要趕住沖涼瞓覺

跟住契媽睇下佢入邊隻ER跟住佢入

Google話1am

好期待

屌 銀行股又幫我輸利潤

今日係咪萬股千升賀拜登?

屌佢我交曬比契媽佢轉身過黎

NFLX 賺少過上年

Amd 日常

有無jpm苦主

個市向侵最後致敬
1點準時滅世

140 食左

subscribe +++,
consider buyback

BAC 苦主

訂閱人數破紀錄

果果彈弓係咪㩒到斷左彈唔起

7月買落既nflx返家鄉了

支牛升撚到唔比位人入

pltr 個劇本每日都一樣

會唔會跳水

炒?

暴跌

好進取咁set左8.2加倉, 但應該冇咩可能
加唔到就算

星期5買落既太陽神

等緊內戰清倉個班繼續睇住個市千升,好快會內戰架啦

直插wow

咁快跌返

trump 揾my way 做最後一首歌

金波返家鄉

登登上台Mara暴跌

一開就棍跌啦

每次一有重人物講野 一定會趺一趺, 睇下係咪咁靈先

向下致敬

TAN果種廢..............

升溶

GSX又拉

$20 山頂仲係好凍

比隻莊搞到想走fubo

gap up

屌你WMT會唔會太廢

Sofi 冇得買 sofi？

Tsm

龍到 唔反登仔了

今晚收市會回返去17蚊

竟然係yala救全倉

CSA 大總統

IBKR反而跌到仆街
咩料

納dee癲左

似最後瘋狂，BIG CAP開始升

重貨

SQ廢到

日日都最後瘋狂

Aapl仲未前頂

我登一上就跌咁唔比面？
起碼玩多兩個月啦

廢得過aapl?

d中慨痴晒線

衝牙

作為netflix fans
可以陪住佢低位衝上去試破頂真係好幸福

入返d爛果call先 i trust you

下隻nflx

What is 金波

我登上台點可以跌

果果食錯藥

BNGO苦主區

china joe ma
學好普通話未

Tdoc

EXPI 90蚊都要拆股

nlfx帶起mega cap

唔炸返600點納DEE 點對得住拜燈

Goog準備take off

總之今晚千升先

兩隻都咁廢

契媽好勁

比羅素夾緊 好痛

NVDA爆升

d call太貴

Strong hold
Biotech 嘅tesla
不過都唔知而家係唔係炒價

u真係廢撚到

142

垃圾INTC果係差唔多果時崩, 但呢排又升返

AAPL

蘋果生性病母倍感安慰

廢道指跌緊

115貨表示慢慢坐

LEU 21ma

果果出力

啱啱入咗
暴跌吧

Amzn破頂之時就係股災之日

IPOE

ER大船已沉

新契爺 Biden

無睇一陣原來$13

又有新名

雷達好廢

PRNT 會幾時到40

AMZN做乜咁大棍，好撚京

咪又係530

開始唔明白返工既意義

買左141c 今個禮拜

金銀breakout 金銀大船

9.7入左1萬
而家覺得似buy the rumor

等緊契媽入多D KODK帶埋佢升

成個一月執錢咁執

契媽日日賺

好快就要返工對衝

對沖

PLTR終於唔係高開
有冇機會爆上去呢

fvrr又做咩
個市升佢就跌

冇事既, JPM 已經算好好, Q1 2 應該仲可以上

返工係為咗明白投資既意義

FUTU真係cls

開埋張 閪鵬70蚊call 就睇下你炒唔炒到上去

飛巴概念股

等個市大跌就明

上帝要你滅亡，必先令你瘋狂

返工係為咗收住人工睇股市

淡淡身份

俾UBS downgrade

揸住果果日日返工對沖

窮途

入 dare ndra黎玩下先

hedge係跌市先有價值

又想做飛巴?

Fvrr snow兩隻呢兩日輸撚到叫救命

d銀補返之前個棍再通知我

西sir環保膠

我大MSFT已得勝歸來

Tesla升得未

MTLS 好升得

壓價入貨

10k hkd usd 定股

Aapl call

坐到屁股好痕

我係山頂凍左好耐 終於感受到溫暖喇

又想去141

升乜

果果升多過tsm

fubo真心有料
又轉燈

琴日望到堆爛果嬲嬲地 扔曬出街 岩岩死死氣買返

Cls架

tsm已陽痿

全部回返曬, 走鬼呀

aapl係咪VCP

tsm 台電

Bb

nflx返到家鄉，唔知好唔好SH

裸辭

班big cap之前咁撐拜登，唔係無回報呀?

Bb沉船了

hkd
呢隻唔敢玩太大

石仔又贏

bb特價

CHING咁睇唔開

baba

Amzn係咪VCP

how low BB can go tonight

futu baba go go go !

仲有咩值得加倉

每日一屌afrm

咁都特價

IZEA 沉船了

突然間唔想見到佢 又想減下倉 唔記得27號就er

年輕人做事太衝動

Spot點睇

VCP之王

見到出邊有幾個post屌aapl
加狗盛唱淡就知入得啦

D大股識升

Msft係咪VCP

一陣就上14

超級龍市確認了...

堆藍燈籠升晒上嚟

VCP破130之後跌返125再等VCP

TSLA :

無回過咁濟
完全搵唔到位加貨

咩時跌左一半 內戰是咪開始了

垃圾台積電

最後煙花

契媽po 去左邊 想參拜

最後的瘋狂

今日到膠膠股

石仔又win

今晚臨收市較鬧鐘睇下縮量縮成點入貨

aapl cup中

14蚊買完就係咁升🚀🚀🚀

幾日前忍唔住 見仲有$5賺 走人
依隻野真係不得了....

收復530

果果由今日升到27號再大爆升可摸耳

納dee新高 ai sq平行時空

啱啱FT龍到short咗
Profit個數差唔多double咗
俾佢呃咗

200蚊磨左勁耐

防守股去玩彈出彈入

LMT又要下探股災價

走牙

滅了

short put左ARKK, 希望接到貨

成個倉其他都升緊
係fvrr同pltr

果果回啦
酒呀

石仔接咗ARKK幾錢話

兩隻含家產

VSOP

148.75

個市好鬼 大股都開車 amzn都郁

Pltr想點，日日一樣

JPM山頂好凍

又沖高回

垃圾 TSM又軟左

係咪有位巴打4.5j左ikea

IZEA.......

大家點樣克服買咩跌咩呢個位

石仔又然

係咪預言我登淨係可以扯半個鐘旗？

JPM就快135
有啲心動

低位先買咪得

ikea人踩人

可仔又高追

學小西

ikea閪冧

其實FT margin account係咪可以同一隻股買完即賣😂

堆支概升到

酒啊

拿 NFLX就真係vcp突破喇

又封頂

Arkk有支概

敗登 一上台就熊

近排睇石仔啲鳩野反而係正確

唔返工點錢搵錢

支概扯到好恆

尋日升咁多

奶到雪雪聲

我都係開心咗兩秒，然後理性話我知冇可能

馬雲MONSTER左

琴日個市龍過今日

yala

石囝勁ar tsm摸頂

盤後入算啦 可能仲平d

Bidu完成無力....

點解你贏緊錢

唔洗睇了 今晚閪跌硬 早D訓算

BB

今日又變番條蟲

short put

賭earnings日豬左，已走

閪冧緊

ZM 跌到癲

fanng gang

升市=鬼/最後瘋狂

血崩

買左咩

+5000->+400

我放棄....

今鋪威

INTC 睹局有幾多巴打參加?

話哂都叫做tsm祖師爺
你班柒頭就成日教老豆屌閪真係笑撚死

指數唔見跌，但個倉閪冧

依句聽咗好多次利申：39蚊苦主

有咩

TSM走啊

Bb大船開始沉

果果131都上唔返
酒呀各位

講左開末日Put

amd準備轉燈

執咗幾多

石蛇又中

等佢成交少過二千萬

金波一晚返晒黎

有無大計下石仔tsm 爽左幾多石
好屈
最高點賣

無開

+9%

等12，溝

來熔斷派對

美金咩事彈咁多？？

我開始屌唔住想放棄

maxr完全唔識跌

AMD INTC大戰區

睇黎又要睇一陣轉燈

多謝敗登

唔知AAPL企唔企到130

買定離手

美國payme又碌落山

唔好多口[banghead]

香港時間22號又要哭喪

msft廢老股勁到

有冇人高J bb

正皮 INTC
負皮 AMD

今日輪到TSM 妹下妹下

有冇dmrc團友

淡友VS龍友大決戰

成個大圍想跌想跌咁

高開低走 唔係話拜登上場世界會變好?

正股驚閪

bull trap

搭沉架船

又想試mara

世界變好，股市照跌，無衝突

好耐冇見 不祥預兆

好難賭

TSLA 又要橫到ER

ER 果日升唔起即走

tsm夠膽跌返130下比我加倉

買爆邊怎計

veri小西

ABNB再平d添啦

妹升
日日咁妹，1個月就妹上好多架喇

nio 直情冇力

又拉返DJI

intel淡 vs amd龍?

SQ係咪正式收皮

難

lets go

等我今日YaYa佢先

施主你唔放佢又點升

fatfat

龍到驚

Thank you Trump

又long strangle?

veri衝50🚀🚀🚀
dnmr衝40🚀🚀🚀

堆半導體繼續無腦ATH

Yala 又上返18.6呢啲位

WKGQ邊個會爬頭先呢

指數上

amd?

Bb 特價完

納dee仲有得升

唔好提呢隻垃圾啦

個幾星期由1.x升上黎
跌5%=閪冧

有冇毒果戰友

試緊上19

買定PUT 再做C朗 聽日食餐好

long put下話

一定要升 唔比跌

而家跌少少,1點登登發表全國演講再千升,劇本已READY

AAPL終於扯返日旗

果果敎 最後招集
一陣就上135

石囝盤前清tsm 神操作

一點再返嚟睇吓有咩特價貨

裝咗yalla玩?有冇識到中東妹

BB 話無位入，啱啱特價12.4

F含撚吧 車尾燈都見唔到

G持

想入爛果我係咪有問題

我都想入

日日向上妹1% 一個月就22%嫁喇

AMZN升返200鎂再講

中東佬就一大堆可能有油王

果果vcp

依到d 人個名都未撚見過既

Mega crap pump and dump

F U C K 依半年成績應該跑贏唔少人

坐下算

上呀黑木清

FAANG最後狂歡

veri 43

今日到我果接力

好

ADBE 480 call?

佢哋講緊ARK系列

小西etf 下下10%

140

原來隻apps扯晒旗

連shop都無啦啦咁龍

你隻K好撚雷

UMC?

K廢撚到

AMD？

馬德里大爆炸

fvrr想點

Nflx都係破唔到570

咁開心，又升

MU ??

盤中熔味濃

sq屌你老母
幾時肯落210

綠燈緊，垃圾TSM

我哭𠹌咗
我侵

有冇人買左expi

你有乜係手

13都冇啦

Arkk 52
Tsm 5.21

契老母尋日入完 散戶再加注 等600

傷心地數鎂

傷心大龍市
內戰派繼續等內戰暴跌

ER 之後先再入過

暫時+6%
希望帶到最後

EV big short

INTC睇嚟大家都開始入場賭er

要玩大波波梗係ER前

plug

不祥之光

果果131

EV全線獲利回吐

我果果無頂

Set咗62 入咗

果果勃起曬

big cap 依段升浪可以升幾多日呢

唔知呢個星期ARKK去唔去到150呢

果果經呢
好巴呢

Wmt都幾撚垃圾...

Arkk你就咪郁嚟郁去啦石巴
新一年sh齊齊贏錢

果果係要比人屌下先安落

EV好癲
d升幅去哂big cap

如果石仔走就無頂

nq直上14000

已經食左佢換CEO 果下大波波ER 都係睇定D先

好巴今朝一出現就大利好

牙果收136迎拜燈

果果升 TSLA 跌 完美對沖

是你的貼文發揮了作用

唔得 石囝放咗先上到

哭撚左，數鎂

今日係果果day

終於冇比話入INTC 做咩

牙蘋牙蘋

日日都咁升好快財自

sq繼續失去心跳

135 135 135
果果

PINS幾時先生性
磨咗好耐

奈巴今晚有覺好訓

以後唔玩細價股了
入曬BNGO GEVO高位
俾番D錢我

Big cap隻隻3%
差你咋果果

升災

你咪傻啦石仔係公公黎
日日都penis sold

輸咗幾多?

TLSA

NLFX估值EXCEL 目標價1000

增發都跟？

pd上50了

電車4傻全線收皮

有幾多巴打日日跑贏arkk

落去了

一開始以為又係打錯
去search完一睇

佢自從唔做音樂家就變公公

各10k hkd
而家唔知點部署好

果果教要唱定歌

知錯了

Long call 60

淨睇呢度以為AAPL升緊10%

孖爆arkk就可以跑羸arkk

叻仔

嗰下升到以為佢個新CEO識生CPU嘅添

做好風險管理嘛

走酒走呀。回撚晒

成個1月profit輸曬

拜火(登)教大勝

全倉AAPL BB TSLA 真係三頭馬車

未ATH跟本不值一提

小西隻pd
白卡佬上水未

Nvda

妹左成個月

+1.14%

GOOG

tesla炒機wow

我$7買
忙到唔記得左睇 有驚喜

證明一間技術向公司, 搵返個技術底既人帶領係幾咁重要
CEO 既重要性你睇下今時今日既香港就知啦

SQQQ

納期咁撚樣

破頂

妹左咁耐 2% 好知足

x2

nvda yes

bb最後上車機會

再入先賺得返

數緊錢

5% gogogogo

納指升到癲 但d股無乜升

將就下啦

轉個頭出er同你講7nm之後就唔自己整
交哂比tsm
Tsm又爆升

微軟都硬起來

個倉日日ATH，點解以前唔識SH

Del app去app store退款啦

納期就快13500,內戰派等登登上台先penis高J

金波開始回

幅圖咁易畫我都識畫

想問小西教有邊隻推薦

pins廢撚到

咪傻啦
tsm 都無產能俾佢啦

BIG TECH升撚到傻

去哂big cap
但ev又重災

Double個本再買過

gevo斬，切勿跟車太貼

做乜鳩

準備最後狂歡 之後就big short

笑死

炸彈

Boom

搵***啦
AMD yES

玩到炸彈咁避一避先

內戰

Sor9 pump again

Shake out jeh

最高法院

CNN剛剛消息，美國最高法院受到炸彈威脅，目前正在疏散當中。

有炸彈

千跌驚西

驚西咩

應該差唔多回調

美股:理撚得你,繼續升

驚閪咩

放導彈都唔撚驚啦 屌

個倉無咩變化

有炸彈
designated survivor

拜登死咗先講啦

疫苗賭仔入場未

你隊死耶撚就話姐 火箭炮都未驚 怕你個炸彈

西班牙都爆原來

Tqqq聽日會唔會keep 到3位數

訓陣先 睇下聽朝俾人暗殺未

AAPL生性病母倍感安慰

個市繼續破頂升,成班內戰派又出黎GEL內戰

supreme court姐

坐喺CMI引擎上面數CMI呢兩日幫我蝕咗幾多鎂

驚西咩 炸鳩死我登咪禾麗上位
繼續升

AAL 我屌你老母

見到畫圖諗起宥巴

有炸彈但未爆炸
姐係冇人死傷
姐係繼續升

又黎3角線大師
計 sin cos定tan

三角型爆邊向上圖

苦主

有無巴打上咗DNMR船

A Supreme Court public information officer tells CNN that a bomb threat was called into the court, but the building has not been evacuated.

The Supreme Court building sits across the street from the US Capitol, where President-elect Joe Biden will take the oath of office at noon ET.

Correction: This post has been updated to reflect that a bomb threat was called into the court, but it was not evacuated

冇疏散喎

唔係用不是定理咩

第一次見炸彈咩

最後瘋狂

我見牛牛彈呢句野出來

睇Tan is enough

成個DC都係美軍，封晒都有炸彈，又係依個劇本

納dee: 理得你炸彈, 核彈, 魚蛋, 溫泉蛋, 今日我要爆升

BB 特價半個鐘

d航空股真係唔識升

bb個大V

股災賀拜登

差$0.5

望左成個鐘 倉有咩可以減
都搵唔到
Tsm 果果 arkk/g amzn nvda intc 由佢算

Call put齊上 LM等通殺

震走晒傻散 開車🚀🚀🚀

內戰派:今日個市最後瘋狂呀,就快跌啦,快d酒呀

見到真係笑而不語

all clear
US supreme court is safe

好消息繼續升

上個月升到bang 無lock profit 今日又要坐
喊出黎

12%

天竺鼠車車成功展示LV 5自動駕駛 EV sector全面受挫

做到做到有，又可以屈落對家

intc出er等食棍

bb一個大V

等睇shitron

會自動衝入雪糕店

天竺鼠車車先係真正destructive innovation

你話呀敗登被人暗殺左就話姐

玩嘢呀，想吸我貨？無咁易

冷靜！

最後狂歡

石囝贏緊錢
冇天理

以後邊撚個放美國負面news立即完全封鎖

除左收水加息 一律ignore news

同意

有炸彈！升得！

咪俾個女人做

第一位女總統，千升

酒牙

即係升

牛牛啲fake news

實升得返 未驚過

今日美股台風向:
今晚最後狂歡
好快會跌
big tech升完就big short

歡迎繼續追加

棋盤唔入 爆升又追

提提大家
NVDA 530 逃生門已開

我就唔撚信會咁易出事呀

今日全部股vcp

橫*

veri又想轉燈咁樣

今日美股台風向:
今晚最後狂歡
好快會跌
big tech升完就big short
逃生門已開

咪撚copy大陸source

TSM追高左136不過本身都諗住長坐

佢死左我立即CHING CHONG都制

筒二

頂

Tsm跑輸大市

美國唔會有負面news
如果有 = 全世界都知係fake news = 無負面 = 升

on9 上去43.8又跌落40

原來GOOGL已經ath緊
黎緊FAANG先後破頂個劇本

呢個真,gchi

炸彈爆升

TDOC番黎了

地球上已經冇野可以阻止MSFT (只限今日)

溝貨啦

連巨軟都升緊3.5%，咁都冇乜點

炸彈展現民主精神，升

Trump反cup機會大咗
升

215妹左幾個月

唔好話 契媽 連QQQ都跑唔贏 自己炒嚟把撚

CRWD大家尋日有無把握好機會入貨?

+2.5%>+1%

納指就快升2%
內戰清倉撚又要準備高J了

冇野阻到個市

Expi

miss 咗12.5 BB 掛13係咪冇我份喇
(好想追)

TLSA賭場好刺激

+7%>+4%

TQQQ撚又贏

減咗nvda 同果果

唉諗緊佢定dis
最尾揀撚左dis

準備聽日就返返落去

千升日輸錢

今日好大波

AMZN破條毛

我個倉仲係紅色

手持AMD助你跑輸大市

今日咁高興，加call slv

tes撚做乜

why not both
小楠: dis free money

Netflix

唔小心入左R波

壓緊價等ER先抽升,同NFLX一樣

唔係autopilot?

adbe現價都正

提提大家孫邪惡堆option好似係3200
唔知道expires晒未

廢老汽車股特斯拉準備轉燈

+0.54%
明明納指升緊 我個倉熔到呢

上呀果果
係時候破頂

加唔切 bb

MVIS又落返去

tsla vcp?

磨到出ER

NIO 跟隊轉燈

13入左1000股

屌你老母咩big cap

紅哂既

開市+5K變左紅燈

put jor

+4跌落+0.9 on9

內戰暴跌派等緊大跌入貨

MAXR已溶斷
重返大氣層中

nvda 垃圾中垃圾

Tsm玩完 重回廢老

真係全倉TQQQ好過 跑輸大市

果果啲call 搶貴晒

就嚟見紅
我屌你老母牙兒登

一開波+2.5% 依家0.6%
就黎轉燈

妹左咁耐好唔捨得走

滅緊世

輸緊2%

yes

由+800變-100

滅世了

好多股都轉燈 大戶又收割

想搶就快
果果開車啦

IZEA坐唔坐得過呢，睇financially其實表現唔太好，真係搏佢係influencer呢到爆出黎

信登登,唔怕滅世

跌到仆街 華爾街班友完全唔比面敗登

個炸彈係咪放錯落stock market而唔係supreme court

盤前+1000 而家-1400

mega crap發力
其他股唔方有運行

同船

I have a position

tesla穿860好似係BREAKOUT

追到r同o先講

拜登

唔啦 無乜mood睇多隻股

獨愛蘋果 Tsla
AAPL開long, Tsla開short

未見底

tesla玩撚完

BB沉船豬死鳥

你地重倉咩咁慘...
我依度完全無變化

屌又跌完,欺騙我感情

AMD

TSM同AMD搞乜

Bb頂唔頂到呀

一早放棄左

屌d mega 吸曬D錢

PLTR想點

幾多入？

其實財報真係一定升咩
利申: 有aapl

大cap拉指數 細cap無運行 之後發生咩事都好易估

劇本

升緊wor

Yala 又差1豪先到家鄉

tesla 向後自動駕駛？

CNN剛剛消息，美國最高法院受到炸彈威脅，目前正在疏散當中。（環球網）

全部即刻急跌，同上次一樣...

AMD又轉

買咩

尋晚賣咗EH dum春

Old news

塞車仲識爬頭

咩事？

地心探險

張call由賺1倍變蝕

Amd係咩玩法？

TSM

tsla

環球網

你太年輕

因為爛果升
每次爛果升輪椅就會跌

Amc一陣就跌咗我10% 好難坐

屌你咩環球網

廢到
次次升完都跌番落去

PLTR

爛果升就無運行

搖搖板行情

岩岩想講

TSM 唔通補埋琴日個裂口

近期日日高開低收

530以上走得

入左ikea等運到

越南股市大崩盤

石神又贏

tdoc之前235走咗後悔了

真贏

屌好心急13.1上咗BB船喇

AAPL 升TSLA 跌
呢個pattern 都玩左幾個月

點解我個倉閪冧緊？

又避棍

lazr同pltr

真係垃圾黎
次次高開都冇好結果

睇左成個半鐘 冇野特別野想買

蘋果

tsm真係

屌呀

每日都係盤前升
開市跌

又比位加倉

每日都係咁，呀婆都識玩

真係每次都係咁

呢隻垃圾望張圖就知買唔過 拉高就插

次次都比假希望

買UMC都唔買佢啦

又股災緊

但次次aapl扯完旗就會插返排

石仔真神 唔寸你了

明明納dee綠色，點解我個倉深紅

我都係

股災

你有無aapl nflx 果啲丫？

Amd tsm又係笑話

明明綠燈 轉眼變成紅燈

幾時先肯上

Cash out 出貨

tesla tsm率先轉燈 下隻sq 唔好比我睇死你

下半場 似回 好多股高開低收格

BTC又黎

大家知玩法啦而家
想走就盤前
入就開市

吾系甘牙

走呀

做咩唔買cnk?
呢隻我10蚊買依家差唔多100%
又穩定

Tdoc 升熔

開市買電動車仆晒街

ok gun

+1500>+300 唔想做人了jojo

SH到28歲就財自

加左

nio

崩左 啲錢入番美市

千升

西蛇隻izea我入完就閪冧想點

輸死了

盤前無賣tsla都仆晒街

+2500>-40

個倉轉燈

估唔到今日竟然靠果果頂住

3t全轉燈，me傷心數淨底幾多鎂

個市都無跌過但啲股轉哂燈

一買即跌del app SH

我都係， +5000變到-2500

+700>+400
希望訓醒唔好紅

sq真係轉燈 屌你

+2000>+700

嘻嘻

全世界都跌緊

Tsm都轉燈 係咪準備曲終人散
登登上場 好消息出盡

侵侵可否不要走

加

VOO個增長真係好慢

有古怪 走先

好撚廢

MARA 22.5貨
free fall

唔好危言聳聽 上次9-11月本身大市都柒

個陣AAPL拆股炒到overheat晒 又突登無計到手機sales

而之後個禮拜都升穿晒er 日個價

奥巴馬時代個市都係西